秒

回一陣

心

屌

⋯⋯⋯⋯⋯

。。

點解可以無人

邊撚個留低負皮走人